入火炭近沙田商業中心出面黑警set 左road block,想查車，各位小心

推